突發！不斷更新！岑子杰 梁國雄 被正式落案起訴顛覆國家政權罪

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到，有傳媒指超過30人會被正式落案起訴。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人
梁國雄

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少2人🛑

(1427更新)

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

Source:

唉

兩邊都開左

政治打壓

兩邊都開咗添

推

push

推上去比多啲人見到

Push

屌

推比多啲人知

推呀兩邊都開咗添

見到

未來下一步講廣東話已經係顛覆國家政權

Pish

推比多啲人見到

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到，有傳媒指超過30人會被正式落案起訴。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人
梁國雄

- 新西參選人
譚凱邦

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少3人🛑

(1430更新)

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

推上去

wow

求PIN

不斷更新中

唔好唔記得佢地

唔出奇

求PIN#31

p

起訴名單：岑子杰、梁國雄、譚凱邦（國安法第22條－顛覆國家政權罪）

無所謂

支那香港

兩邊上到更好

國際傳媒開始報緊啦

88你條尾

出面個個達叔
有冇人關心下佢哋

譚凱邦有可能秋後算賬佢搞 「台獨」

可唔可以唔好pin自己呀！

推 ！ CLS

班ON9玩左達叔成日

推啊

【47人被落案起訴】

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。（原文 ()）

#20210228新聞 #港區國安法

rt rt rt rt rt

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到，有傳媒指超過30人會被正式落案起訴。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人
梁國雄、鄒家成

- 新西參選人
譚凱邦

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少4人🛑

(1435更新)

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

唔識講啲咩

jimmy 加油 💪 推爆呢個post

起訴名單：岑子杰、梁國雄、譚凱邦、鄒家成
（共47人被落案起訴國安法第22條－顛覆國家政權罪）

只有攬炒可以報答佢地

喺香港投票
正式列為犯罪
同支那睇齊

所以成日先有人話呢個國家唔死都冇用。

人民思想落後，剩係識批鬥人，又唔進步，又獨裁。

長毛賊應該冇諗過自己會俾支共搞

王伯都落咗案

呢個應該同香港人講

dead body

仆你個街 求其作故仔就入罪

由佢啦 冇得救 由地佢地繼續屌人極端
推post

大家可唔可以積吓口德，人都死左。好懷念佢

王伯都有

真，明顯有批人帶緊風向，將小事發大黎講

Rip

歷史會證明佢哋係無罪

左9: 冇光環 唔理了 不過cctoy屌達狗就冇人性

咪on9,長毛從來都係中共眼中釘

緬甸 V S 香港

47??即係得幾個無事

【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到，有傳媒指超過30人會被正式落案起訴。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人
梁國雄、鄒家成、林卓廷

- 新西參選人
譚凱邦、吳敏兒

- 九東參選人
譚文豪

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少7人🛑

(1437更新)

[*註：其中3人因另案在囚/還押中
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)]

47人

已經唔知講咩好

閣下中共人？ 從來

起訴名單：岑子杰、梁國雄、譚凱邦、鄒家成、林卓廷、譚文豪
（共47人被落案起訴國安法第22條－顛覆國家政權罪）

- 新東參選人
梁國雄、鄒家成、林卓廷

- 新西參選人
譚凱邦、吳敏兒

- 九東參選人
譚文豪

- 九西參選人
岑子杰

🛑暫共起訴至少7人🛑

好大機會全部無得補

連泛民派都無埋
已經係最溫和果派黎架啦唉

起訴名單：岑子杰、梁國雄、譚凱邦、鄒家成、林卓廷、吳敏兒、譚文豪
（共47人被落案起訴國安法第22條－顛覆國家政權罪）

Source:

投票就顛覆國家政權

【47人被落案起訴】

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。

除關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申外，其餘人士均被落案起訴。（原文）

#20210228新聞 #港區國安法

你地又辛苦啦

Agenda 一定要搞埋佢
支共搞佢同肥佬黎搞左20年以上
就算明知佢地乾淨都一定要咬入佢為止

kawaibb呢

絕望了

唔好自PIN呀，得唔得！！！！！！

痴鳩線

如果肥佬黎告得佢，泛民都入硬

應該得安德烈個幾個會冇事

其實有無標準

有冇邊個係冇事未被起訴?

關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申

中共眼中，泛民唔係最溫和

熱狗先係（曾國衛昨日都幫熱狗）

鄺俊宇無事

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。

除關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申外，其餘人士均被落案起訴。（原文）

怒推

地獄 ... 大家都在地獄

標準係律政司定 你話呢

屌人走嗰啲連登仔呢?

你睇返咁多年都搞佢，你話民主黨都話可能唔係，

國安法跟本無標準

關尚義係美國白人, 所以專登唔告

推 咪撚比藍屍吳孟達spin走

睇唔順眼邊個就告邊個

左膠: 達哥RIP, 唔好咁冇人性

冇話拉劉細良?

手足

香港已經輸咗

對自己人就苛刻到仆街，講錯少少野就無限放大，對隻死黨員就懷念懷念

個政權真係好撚翠！

有份投嗰啲都應該告

一個美國人，一個本地印度人，鄺俊宇就係一哥嘅最愛，涂謹申就似無間道，其他唔清楚

黑警死全家

呢個咪就係標準囉

翠

我會繼續食黃店

可招安 - 無事
無法招安 - 出事

英文傳媒：

本地/記者：

被補人士：

外語：

黃碧雲反而有事

5:0都告

加拿大點拉

無被起訴就係鬼?

衛生服務界淨搞余慧明

家下啲熱狗應該最開心，佢地屌左泛民咁耐，又話佢地做政治show，今次就真係一次過告晒

西九姐係羅德泉？

打到你好似澳門咁
得返幾個反對派強力監控
未來應該都係咁

班5毛係咁洗版無人推正經嘢

冇 佢話你係就係

熱狗唔係國師寫埋城邦論架咩

而家得蟲泰

雖然知佢玩晒
但想知佢遊戲規則下點定義邊啲係

逗號點招安

同佢哋練歌啦屌

.

黃碧雲共匪黎，潛入民主黨搞破壞，投票一定同建制一同投讚成，係立法會同假博士玩爭櫈仔不知幾開心

仲有邊幾個反對派?熱狗隻虫泰

純種美國佬暫時未敢搞

政治犯

其實澳門d強力監控都冇亂咁告，可能真係澳豬太多

主張公民抗命嘅人（eg 長毛）而家咪比人拉咪求仁得仁

唔意外，香港可以今日唔犯法聽日立個法今你犯法點夠你玩呀

咪理班五毛

無法招安 - 即時出事
可招安 - 用完先出事

民主黨，入過中聯辦啦佢地

正常係無得保釋
國安法係要證明自己唔會有再犯機會先保到

呢啲只係有剔account

仲有大把tweet要發掘

係
反而民主黨公民黨民協職工盟我諗就真係冇估到有呢一日

求仁得仁

就算可以保
律政狗又會追住嚟咬
咬到去終審
好似黎智英咁

,

願各位平安度過

澳門都已經比珠海啲支那人攻陷唒啦

根本唔係起唔起訴
係47人正式被監禁

CLS

將來冇選舉就唔會有機會重犯

仆街

姓劉個件不嬲都騎場啦，招到安咪無事

如果用呢個推論，都無得再選，咁點再犯

除咗戴耀庭，其他聽日都有D機會保啩。大龍鳳，証明係有得保嘅

唔係想落井下石，毛哥當年保釣有冇想過，最後會被共產黨搞到有如此下場？

願平安

推
唔可以麻木

Pushhh

，係太多人支持唔夠搞

蘇惠德總裁判官

搞咁耐保釣當自己係中國人都俾支共清算
希望其他大支膠識醒

pin la diu

都唔知邊47個點幫

唔夠膽搞鬼佬

叫黨官確認反對派喺香港已經冇政治空間

點解自己圍內pre selection 都顛覆國家⋯

我記得之前好似話3月1號起
錢禮 羅德泉 徐綺薇會調位
但國安法未必佢地負責

幫推

推呢張圖

基因嚟，係與生俱來，黃絲都一樣。

God bless

蘇惠德總裁判官負責

全世界睇清楚一党一制未
反效果終有一日將至

記者tweet update

毛哥雖然我同你立場唔太一樣
你自認係中國人
但我地都係同路人
希望你平安
（不適用於極權支持者吳盈達）

幫手集中推twitter, 依個算係暫時講得最清楚

參與選舉只為打個和，無人想贏

睇清楚又點呀,關人撚事咩,你死你事唔好搞到佢哋咪得囉

搞到佢哋自然會出手㗎喇

有冇twitter?

Twitter :

咪天真
邊度有規則 龍門只會因佢政治需要亂搬

#ALERT 消息：民主派47人遭落案控告串謀顛覆國家政權罪 (2/28/14:54)

假設咗你日後都會咁做，就算選擇取消咗都好。

法新社breaking

長毛都郁

真係，最初以為跟有無簽墨落無悔，又唔係

無起訴即係無事？

如果靠選舉制度就可以癱瘓政府，即係民心所向，叫你班狗官仆街死

人類基因黎

點解香港人想投票都有罪

pin 呢個..

學校同學老師玩尻你咩
佢係一定要煮死你，等你冇得番身
唔係你死就我亡

Cls

翠大大把口咪就係法律

唔好阻住我回憶達哥 拉

無案例。
不過都知呢條罪係等同於支那「剝奪政治權利終身」，坐番十年差唔多。

翠要你亡
你就必定亡

咁應該直接取消選舉，因為任何人都有機會咁做，包括民賤聯

記者 update

Ching , copy 呢啲Tweet 去曬相關post 度喇, 多啲人見到..

我聽日要返工啊 關我鬼事咩 拉

依條獨裁法最恐怖嘅係唔畀保釋（in case佢哋畀保釋，對家一定投訴，肥佬黎係最好例子）

簡直變咗未審先坐

留港L 表示睇唔到聽唔到

.-.

咁佢門面上都要寫幾句字講佢點犯架嘛

sad but true
佢哋有機會睇到已經賺咗
不過唔會有機會反擊，因為已經俾對家吞咗落肚

整理下先

其實呢啲起訴得，係咪都必中

黨安法冇追溯期（雖然一開始就唔信） 但係我想知佢用咩借口黎告？

人本惡，所以先有民主精神去幫人互相制衡

啱呀 死咗先回憶佢地啦

仲講標準 有黨安法要做到你死根本無得翻身

初選果時已經有黨安法

搞民調都分裂國家
立法會正式同行政會議睇齊
全部議員行委任制

我知，如果佢全部都起訴就係

唔會取消，因為基本法規定。
只係支那借今次疫情，用緊急狀態去全面奪取香港。
拎咗之後就大幅修改選舉條例，限制民主派入閘同言論。

關追溯期咩事， 初選已經係獨裁法生效之後嘅事

係咪仲要留喺區議會俾共匪羞辱？

Yeah 又有得打國際線 全部同我retweet 呢舖共產黨仲唔冚家剷

垃圾政權 中共咪又係搶返黎

你條仆街玩曲 笑撚到我

國安法係必中

所以如果冇武肺，佢哋就可以收政府皮？

多謝 達叔
懷念達叔

你唔係無見過啲狗官判詞白都寫到黑
佢為政治需要嘅係唔會有consistency
今次唔犯法下次都屈到你犯法
根本無參考價值

國安法法官審
我就完全唔樂觀

一定有。
因為港共政權係法律上係由成立開始至今計，可以追到97年7月1日。

好明顯係無

被捕人士關注組, [28.02.21 14:24]
【被捕組整合】警方國安處上月拘捕55人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。早前警方通知當中52人*提早於今日下午2時到警署報到。

綜合各新聞及社交媒體消息，正式被落案起訴國安法名單如下(不斷更新)：

- 新東參選人(11人)
劉頴匡、何桂藍、楊岳橋、林卓廷、范國威、梁國雄、陳志全、呂智恆、柯耀林、鄒家成、林景楠

- 新西參選人(8人)
譚凱邦、吳敏兒、伍健偉、朱凱廸、張可森、黃子悅、郭家麒、尹兆堅

- 九東參選人(3人)
譚文豪、施德來、李嘉達

- 九西參選人(7人)
岑子杰、馮達浚、黃碧雲、何啟明、劉澤鋒、毛孟靜、劉偉聰

- 港島參選人(6人)
袁嘉蔚、梁晃維、鄭達鴻、徐子見、彭卓棋、楊雪盈

- 區議會(第二) 參選人(3人)
岑敖暉、王百羽、李予信

- 衛生服務界參選人(1人)
余慧明

- 初選組織者及相關人士(5人)
戴耀廷、趙家賢、鍾錦麟、區諾軒、「三投三不投」發起人吳政亨

- 在囚/還押中*(3人)
黃之鋒(服刑中)、譚得志(還押中)、胡志偉(還押中)

🛑暫共起訴至少47人🛑

(1501更新)

部分人士：

正經po

幫手推twitter

扺架，人地去搏命，佢地走返轉頭去坃議會。

下兩三步啦 而家否決大白象工程就應該係了

罪名: 莫 須 有

又有光環 正 快撚啲捐錢

熱狗收嗲啦

顛你老母臭閪

我仲有英女皇頭硬幣，係唔係拉得

功能組別拎唔到過半，收唔到政府皮。
但而家告佢地係話明佢地未係議員就有計劃令政府收，而唔係跟程序開會個陣動用權力。

癲佢老母 共產黨收皮啦

法定硬幣

cls

仆街香港政府

屌你老母

唔好咁傻啦 冇規則㗎啦 佢就係規則

最好笑係共匪個政權仲穩如泰山
我諗除非係國家係豆腐造先解釋到

共產黨我屌你老母

一日中共唔收皮，聽日就可以連連登鍵盤戰士都可以俾人告。

暴民 移民 順民
香港人一早已經揀好咗

睇下bot 點先..

直接完全封鎖
洗撚講咁多咩

個政權仆街到咁⋯

btw 整合咗啦

pish

做自己力所能及的事

開twitter 啦

而家已經係
你試下搞粵語推廣運動

以後邊個再講自己係香港人，即拉

上Twitter 啦，見乜推乜，推爆佢！

CLS

一連十 十連百啫啲hash tag自己彈

#緊急呼籲

各位香港市民，參與初選的朋友今天被正式起訴顛覆國家政權罪。過去我們曾經有二百萬人走上街頭，有超過六十萬人參與初選投票，今天被控的不只有他們，而是所有爭取民主、自由的香港人。

我們呼籲各位香港人，明天早上9時半抽空一起到西九龍裁判法院，先以排隊入法院的方式，企滿西九龍裁判法院，聲援被捕被控的手足！

民間人權陣線召集人
陳皓桓

Source: #民陣 FB
#五大訴求 #缺一不可
#釋放所有政治犯
#政治打壓可恥
#初選大搜捕 #濫捕 #初選 #候選人 #國安法 #法治已死 #兩制已亡 #自治全失 #香港人平安

長毛唔係左膠黎咋咩

lm

共匪唔分左右
只會分係咪自己人

PUSH

面對現實啦，無規則架啦

假如2016年佢唔做票王

將D票滲畀 泛民 兩件政棍

就可以踢走 何君堯
（但歷史冇如果）

連big雲都顛覆支那
連解唔直接搞獨立
橫掂都係告

香港已經無民主，由特首內定已去到區議會，不撚知所謂，呢啲黨式民主，睇見都想作嘔

民陣緊急呼籲

九唔搭八，俾人拉都要拉番去肯番4年前既選舉黎講

香港真係冇人可以愛國得過梁國雄

仲講議會抗爭
無玩啦 初選真係最後一次民意和平表達

歷史如果真的不斷重複
應該會有高官安排被暗殺
然後全面新疆集中營
對付所謂恐怖份子

其實呢一條所謂嘅罪行都真係好有問題
點解顛覆政權係一個罪？

就讓暴風雨來得更猛烈吧

所有遊戲規則會有條文
但唔會有行為定義
就係方便中共演繹個 定義

下次就係 呼吸都係犯國安法

係呀 不過條罪唔係國家 而係政權

不遠矣

之鋒要揹幾多年先夠

搞清楚d中共國俾習仔改左第一條憲法, 只能夠由共產黨執政, 任何有政黨輪替既行為都係顛覆國家, 呢個國家而家命運俾共產黨挷架左

已經唔存在咩中共國唔等於共產黨呢d廢話了, 你要推翻共產黨, 一係改憲容許政黨輪替, 一係建立一個新國家, 到時你就唔會再愛中共國呢個國家

呢d case 會由指定法官處理

原來可以咁樣追溯 咁死得啦

佢選舉個日期係國安法之後

佢就係特登拉D唔拉D 等你地班友捉鬼lor

戴耀廷篇所謂「罪證」喺國安法之前寫
不過同共匪講道理都嘥氣...

有無預計 會坐幾多年....

已經係最溫和既人都砌
長毛呢幾年都淡出政圈

無人知，以往香港從來冇呢條罪
國安法咁寫，觸犯顛覆國家政權罪，對首要分子或者罪行重大的，處終身監禁或者十年以上監禁；對積極參加的，處三年以上十年以下監禁；對其他參加的，處三年以下監禁、入勞役中心、入教導所、社會服務令或者入感化院

呢邊啲comment正常好多。另一個post頭幾版的comment都慘不忍睹

第1條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。 社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特徵。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

所以係中共眼中，係無所謂愛國不愛黨既想法
你有呢種想法就係判國＋顛覆政權

但是一個豆丁點顛覆國家豆丁都顛覆到就抵佢啦

叛*
打錯字

某程度係
但只係可能未夠料 / 唔落charge 住

除非班狗親口講 唔會起訴 先係真正無事

最壞情況可能係終身

咁咪大巴大巴打柒班大中華撚

鄒家成 張可森 梁晃維

唔係你退出就有得走
支共動員左班藍屍屌長毛屌左咁多年點會放過佢

我係佢地忠實支持者

選過長毛都要拉

由鄒家成俾人話鬼到今人俾人扣埋，班泛民都冇道過歉，依樣嘢我真係好撚嬲

不過而家泛民都做埋佢獄友，唔爭在，算啦

有啲泛民我respect，即使政見唔一樣但佢都會尊重同支持手足，但唔能夠否認嘅係佢地的確係阻止緊民主進程（即使佢地初心係好）。

同埋冇道歉真係冇得原諒，指住成班助選團係鬼。 然而，全部都等緊入去坐... 我永遠都記得嗰堆人

巴打誤會了

1。朱凱廸 8萬幾票王
體現新西選民意願
而非受雷動擺布

2。兩個泛民互相𠝹死

3。何君堯當選造成建制板塊震動

最好的結果

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

我諗呢d比較On嘅就算啦。唉。佢地而家應該明㗎啦。
始終總會有些人選擇了技術上錯的方向，卻未必是道德問題。我地唔好學佢地捉鬼就得

//中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特徵//

呢條係習仔18年改憲加入去既, 18年前都算, 無寫到明一定要共產黨作為永恆執政黨, 梁國雄果d右派自己立個新政黨都可以話係社會主義政黨去取代共產黨執政地位, 但而家已經唔存在愛國唔愛黨呢樣野

咩愛國者治港實質上就係要實踐呢條憲法

而家冇愛國唔愛黨呢支歌仔㗎啦
反共已經係「法律」定義上等同叛國

推

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

我都係 心入面有條刺
民主黨個吳定霖仲指住話本土派係共產黨

幫手推retweet

其中一樣我覺得最肉酸嘅嘅係，顛覆國家政權呢條罪明明就算講緊10幾年前都俾大多數人覺得係on9，估唔到今日喺香港發生之餘，仲有班人樂此不疲幫手加害

正常都會嬲，放心唔係得你一個

根本想搵野一次過dq 哂全部區議員再委任
a搞唔到你就用b搞 b都唔得就用c
總之點都搵到一樣野dq哂區議員

香港係國家咩？
香港選舉係國家選舉？

香港人已成籠中之鳥.. 要劏要殺 悉隨尊便..
Dklm

依家咁樣趕盡殺絕仲有咩可以做到

傻㗎

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

每次都係等美國星期六日先郁手

由97回歸到2010入中聯辦
根本泛民自己都好enjoy食糖衣毒藥溫水煮蛙

得到今日呢個結果
呢班人同投佢哋支持和理非非既人有好大責任

最撚仆街 係有隻熱狗仲收緊十皮野一個月 咩事都沒
白兵屌得最勁個d 全部都俾人拉灑
仲屌人暗共

依家清楚邊個暗共啦 仲好意思收人錢聽talk

終於出現呢條罪......
玩撚完

大舊陳偉業咪走到囉

寧為玉碎唔捨得走一回事

水人留低制度抗爭根本毫無意義

大舊完左上屆就走左人啦
呢班好似2020年仲係香港

係，但我係咁睇，本土派都有政治投機者，嗰啲撚樣都唔值得撐。許智峯係戇鳩，但會見到佢嘗試做嘢同進步，加上佢宣布流亡嗰日梁晃維都有講佢。我認為有啲泛民係冇咁差，只要佢肯進步，我都會支持。一黨獨大唔係好事，但我當然希望本土派能夠拎到話語權

痴撚線

屌你老母，講下野就顛覆政權

民主燈塔熄咗，香港仲有冇得救

冇

我有投過票 幾時拉埋我同其他60萬人

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

中共

Simply Nazi

RT

雄哥 以後沒佢d圖點算

分明鳩告，跟住5年唔比選，跟住那有反對派！

推返

話冇追溯期喎